同屋企藍絲？溝通唔到...

我話要打既話中國打唔贏美國 我話中國講中藥有效係因為第日唔想比錢美國買藥 佢講中國欠美國好多債 話唔好睇咁多假新聞 反正佢覺得中國贏贏贏

你講個D根本同新聞無關...

咩打唔打得贏, 都係吹水既者

你應該聚焦係疫情冇上報

有必要嘈，佢信佢個套，根本溝通唔到！